唔好上月供成個股票班

收人成9000 教既野全部係 基本野 自已睇幾本價值投資/財報書都識就算自修個cfa都吊打佢啲垃圾course
教又剩係教啲基本野 等人報埋佢個進階班 掠多次水

自己啲書推介幾十隻股 一隻半隻升左就出黎打飛機 其他個d蝕到仆街你唔講?

其實大把人教得好過佢 (外國youtuber 好多免費)
起碼人地既實戰 真係買美股
dklm 美股又唔撚識 (佢應該唔多識英文)
一味叫人月供啲垃圾港股
成日就打住巴菲特旗號黎掠人水

跟佢建議去月供港股啲人 而家都唔知蝕左幾多錢
利申 :冇上佢堂 純粹問朋友借過啲notes黎望兩眼

其實上網/睇書自學都得啦 拎果9000蚊去買股都冇咁嬲

人地有大把錢ar ma

學都唔使學啦, 佢最多咪叫人供2800, 真係傻撚都識

用9000千買2鋪大細都好過上條友啲堂

想知比完9千蚊，最後係咪都係2800？

俾9000蚊佢, 我幾時先賺得返

月供港股賺緊喎

條垃圾害死幾多人？
搵埋d陰質錢

有咩youtuber正

仲有比亞迪

咁都要睇你月供邊隻

大把人當佢神咁拜。d學生多到...

條友話自己好有心想幫人
如果係就收平啲啦 賺埋咁多陰質錢

佢似係搵新手做對象 大把跟佢既人0基礎

睇開菲比斯

中肯d講

佢睇中左好多唔識 又懶自學 唔識上網學既人既market姐
D人肯比錢冇話陰唔陰質既 好過淨係放係銀行戶口

但唔識買美股真係有d on9

係。識炒既人自然笑而不語。但唔識炒既人係大多數。所以佢賺到笑 佢marketing係做得幾好，咩價值投資，長線持有，短炒賺唔到錢，巴菲特... d新手好受落

開名啦

以前有個同學，想叫我地幾個一齊溫書，佢話自己睇唔入腦，要同人地傾講至得。

等月供成打手進場

留意左佢個fb 一排， 佢係好保守既 "專家", 同埋成日重post N年前上報既文

收九千蚊擺明搵水魚， 但呢個世界太多水魚， 願者上釣

不過佢起碼冇好似火潦陰咁昆人買仙股， 水人買挖礦機， 夾公仔機

佢目標都係d月搵十萬以上既專業人士/大公司中高層，呢班人冇乜時間研究股票，又迷信權威，所以呢d基本班對佢地黎講好有用

9000學理財對佢地黎講碎料

all in QQQ ARKK 冇腦都賺到
洗撚比錢條供成

(佢應該唔多識英文) 笑撚左

ive仔質素

拎黎刷存在感姐 po下啲懶有教育性既文
其實心諗 睇完好快d黎上我班/買哂我d書

有同事上過去堂，信晒佢講既野

寧願輸9000蚊 都好過上咩班啦

冇計 佢fb啲留言一面倒咁讚美佢(唔知係咪打手 留比大家自己判斷)

好易令啲group thinking既人信埋一份

咩名 想睇睇

其實有無試過有人上完股票班有發達？
聽親都只係開班果個發咗達

我周圍叫人重注nio都無人跟啦

一個賺你9000 當你一班有100人報 都昆左90萬翻黎
佢成本最多埋班房錢，印埋notes比你又點話

呢d價值投資班根本冇得輸

買完一個星期升1成就龔sir超神
買完跌就叫你分注吸，價值投資以年計長線投資

仲要香港冇咩人開呢d班
變相呢條廢柴可以搵更多水魚

呢幾年多好多啦

止凡，鐘記果班小圈子咪就係搞呢d價值投資班搵食，又係同一套路出書再開班

另一類就係派number

聽完dr ng係3月股災前做空賺左筆，買黃金又賺左筆

亦都要睇幾時開始供
早幾年食得正個浪嘅話

可能啲人唔知佢係ive仔 純粹見fb 啲留言多人讚頌佢 就落搭
我frd fb問過佢野 佢都係答啲阿媽係女人既廢話
最後仲補多句 叫你上佢d班

就咁睇佢d concept 圖已經1999
條友係咪唔識整圖表去做presentation

佢果堆youtube片真係ive仔質素都整得好過佢

條友洗撚投資咩 開班好賺過買乜買物啦 係叻既

1810、1211 掂左就打飛機
但賺埋都唔夠其他蝕既

手機影住ppt黎講一路講一路手震

開d狗屎垃圾班都會有d傻閪上

>> 自己啲書推介幾十隻股 一隻半隻升左就出黎打飛機

基本大多數教炒服票既都係咁 ，教成一千幾百人，間唔日日RANDOM幾個學生撞彩贏到就係咁出黎打飛機。特別係教短炒果D

賺埋咁多 唔該佢啲文就寫好少少 自己冇料就搵啲寫手/搵人比idea啦
篇篇文都月供2800 啲case又差不多 極懷疑佢自己作出黎

係 有幾次仲講到話好想幫啲年青人學投資 脫貧 心諗 咁你不如收平少少教人地啦 一蚊都同人都計到盡

洗鬼咩 根本弱智仔、盲毛既市場就係好大
呃一班完全唔識又懶既人 你只要識小小就夠

人地剩靠玩港股玩到上岸
我諗你地玩埋美股都做唔到佢宜家咁

人地剩靠玩港股班玩到上岸

個個睇書就贏到，就無人輸錢啦

之前有睇下佢FB打D咩
但係睇睇下都係離不開2800

事實上睇下啲 經典投資書(e.g. peter lynch系列, 證券分析, 漫步華爾街)呢啲,再自己落手對隻股票做下研究 輸既機會已經細好多啦

大把人連張balance sheet都唔睇/ 企業營運模式都未搞清楚就去買 再唔係就啲傻仔係度投機炒賣

多得呢班人送錢比我地使

其實鍾記係ok的 佢夠膽公開持倉+買賣操作已經好過好多人

有睇過佢啲書 感覺起碼有用過月供成啲野 雖然鍾記都成日引用經典投資書d名句 睇到打冷震

幾年後真係蝕到仆街 你都已經搵唔返條友
而條友已經掠咗幾年水發咗達走咗佬

月入十皮入銀行/投資顧問搵經紀/Banker幫你run啦
公司大老細有investment team,專業人士有能力自修/搵經紀
幾時論到佢,佢有幾權威啫

呢個真

佢收9千蚊明買明賣
賣果個又fatfat 買果個又唔覺得自己係水魚
算係咁啦
好過呃人地幾廿萬投資落夾公仔機

睇下佢啲片同書就算，比錢報班真係...

咁公道d講美股主流都係QQQ同SPY姐
何況港股妹下妹下咁樣, 港匯又強到仆街, 月供2800真係幾穩陣
反觀美股高估到仆街
不過條友唔識英文又叫人唔好買美股, d片又柒到小學生質素咁樣
真係唔知佢幾十萬follower係點得黎

就咁聽佢把聲 以為係中學雞

條友成日係書加句 :詳細/深入內容只會在股票班提及

樹大有枯枝 專業人士好多淨係識自己個行d野 其他方面白痴黎
佢1,2個月搞一次呢啲垃圾班 總會有啲新人走去報

但大家請見諒，因為有些內容的確不便公開講述，書中只能部分交代，在課堂中會有較詳細解釋。

老實講，我覺得佢啲書寫得幾好，幾易明。但周不時彈一句咁嘅嘢出嚟，真係幾唔開胃。
聽講嚟緊會出 八十後千萬富翁，睇啱就會買。

點睇智富爸爸？

早2日同fd講開佢，佢影咗20-21比我一齊睇贏幾多

佢堆舊經濟股睇到識背
次次fb q&a 都係嗰段template copy and paste
一係就2800

即使計指數 月供2800係低回報高風險之選。拎個債券基金既回報但承受緊股票既波動
唔好再俾財演呃啦。計下過往回報都知

如果5年前用9000蚊買tsla 會點

跟唔跟入佢0823 0003 0011 先😌